感情台叫春

最近結束咗持續3年嘅初戀，我地分開過，複合過，個心真係好難受。
複合嗰時，真喺覺得自己喺世界上最幸運嘅人，竟然可以有咁嘅機會，重新開始。
而無奈嘅事實喺，我太天真。
我以為世界上所有野都可以通過努力去得到，可惜，愛情從來都唔喺講道理的。
我忽略左一件最重要既事就喺佢已經唔再愛我。
各種情緒同色彩都好似開始離我而去，我從來冇諗過我都竟然會咁唔理性，咁奇怪，做咗一大堆我從來唔會做嘅事，包括喺連登叫春。
呢個喺我人生第一次感到咁無力，咁墮落嘅時刻。
人人都話初戀好痛，我真喺冇諗過會咁痛，我知道，或者我相信世界上一定有更加悲慘嘅故事，而我呢個可憐蟲唯一可以做嘅事情，就係不斷逃避，搵野分散我注意力，哪怕喺突然有一秒唔覺意諗起佢，都痛徹心扉。
人失去咗希望之後真喺可以好可怕，就好似呢個世界唔會再有光，唔會再有溫度咁。

我瘋狂咁做吸引人注意嘅事情，喺真心因為我驚有一秒會得閒，我覺得只要我不斷咁忙住覆野，打字，睇戲，或者做野就應該可以轉移到注意力，就好似我打緊呢篇文咁，打住字，我嘅大腦就唔會只諗住佢。

我驚回憶

我驚諗起過往開心既事

我真喺，一個好重情嘅人

而我都好憎恨呢個特質，究竟點解，重情嘅人要受更加多嘅傷，數倍於其他人嘅痛苦。
越打到最後就越唔知自己做緊D乜。
我都知道喺呢度得到喺呢到得到嘅回覆大概都只喺屌我喺傻仔，叫乜撚野春，死翻去5P之類咁。
但其實我都唔想，我一方面好理智，一方面都好瘋癲，好想好想發洩下呢種壓抑到極點嘅黑暗。

最後，都喺要打翻句，sorry for 1999

估唔到我都會有今日

喺你老豆咩弱鳩智

揼骨